又有核彈啦快啲引爆佢

今次打中記者，仲係外國人嘅記者！推爆呢單嘢，十一叫黑警還晒咁多隻眼！要好似8.18咁用呢單嘢叫人上街！

推

101

［立即行動］你今日Tweet咗未？